你鐘意人又點？人地都唔鐘意你

自己走啦 唔想搞大佢

利申: a09

你有資格搞大佢咩？